「賞飛就飛」機管局大抽獎送逾千機票至3月1日 每日登記增中獎機會

港人最愛旅行，機場管理局今日起舉行新年篇「賞飛就飛」大抽獎，每日抽選幸運兒送出機票，一連8個星期共送出逾千張機票。市民可於即日起至3月1日每日早上8時至晚上10時，登入「賞飛就飛」大抽獎網頁，選擇想去的旅遊地點，填寫電話、姓名、護照號碼、電郵等個人資料，即可免費參加抽獎，有機會贏取從香港出發之單人往返經濟艙機票及價值150元機場電子現金券。每日登記抽獎時間結束後，機管局電腦系統將會即時抽出各個旅遊地點的得獎者。每星期參加次數愈多，中獎機會愈大。

本報記者今日中午時分於網站成功登記，今日大抽獎的旅遊地點有東京、曼谷、清邁、溫哥華、洛杉磯。

得奬者將獲自動回覆電郵個別通知得奬，並須於接獲通知電郵後30日內，以兌獎電郵上的指示及兌獎資料，自行聯絡相關航空公司兌換機票，逾期作廢，機票須在6月30日或之前使用。

機管局「賞飛就飛」大抽獎網站：

又黎

日日送
連燈仔拎哂
唔好益藍絲

使唔使驗證碼?

屌你老母啦 又抽唔撚到

無法連上這個網站

係咁出請稍後再試 屌你個閪

我本身唔反政府 屌你老母次次抽獎都呃鳩我地小市民
下次遊行我一定出黎反能到你含精！

星之恥 發發啦

又袋千萬行政費

爽到呢

次次都衝出黎柒

有冇人上到？

真係廢到笑死人...

我懷疑啲機票最後抽撚哂比班黑警

晚上8時至10時喎

上到, 但係登記電話果陣就 "請稍後再試"

屌你又黎
我個驗證碼仲未收到

早上8時至晚上10時

屌佢老味 係咁F5都唔撚得

試你老母閪咩 又呃鳩人！

今朝入過好似都未得

又話即日起 屌你個咀

不嬲報紙佬都係亂嚟

上次除夕抽獎都有入你post

其實可唔可以柒少陣，試到個網站work 先放出來啦

登記到未

真係廢到笑

極速死網傳說

HK NO IT

你個野壞左

推

入到之後佢話我gmail已登記, 換左gmail之後話我護照號碼被登記 cls

我入都入唔撚到

電郵被登記

抽爆佢，中左機票捐星火 612 都好，d 錢係我地架

係上到架

上唔到喎

屌佢老母 係咁叫我稍後再試 跟住話我電郵已登記

唔洗諗都知
又入唔到

都未有人知就上唔到

唔係香港就上唔到

準備開門迎接中國保安

連都連唔到 on9

試咗用電話得

Same

利益輸送最住手段

又嚟

好似之前咁用機場app抽咪好地地
又要轉用網

又嚟呃個人資料

戇撚鳩

岩岩第一次入左Email話電郵被登記，
之後我出番去再由頭黎過，一入電話號碼就出左呢個

上星期抽中左

嗱, 我好想撐你㗎

又係星之恥杰作?

未出世先死亡
404

入完資料之後狂彈
㩒咁十幾次立即抽獎然後話我電郵已登記
咁係咪即登記咗？

淨係識話個EMAIL已被登記

入完電號碼 一直稍後再試

ser已死

唔似係...email都冇confirmation email

咁即係有冇登記到?

同問

email?? 唔係留電話咩

次次都彈呢d 悶唔悶

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

又係入唔到

廢到 又係個句

我都係請稍候再試

請稍後再試

係
D人留email on99

咁都稍後再試

讀寫障礙

上面

入到去留完電話就叫稍後再試

我都係狂禁立即抽獎，終於load到就話電郵已登記？但又無收過任何確認email，包括junk box

香港搞d抽獎好垃圾 得啖笑
不如唔好搞咁多野啦

係咪呃個人資料架

唔好搞咁多野啦
送野都要送到比人屌 真係得香港政府先做到

真係好垃圾
搵次整好d 得唔得㗎

護照淨係數字定係要打埋英文

做咩？
想令我地鬆懈？
想我地掛住玩唔抗爭？
收皮啦

又慷納稅人之慨

屌你老母，直接派錢算鳩數啦屌你老母

唔止黑警 仲有港共官員
一定會filter晒示威者

填寫電話、姓名、護照號碼、電郵等個人資料

痴撚線

咁同爆晒所有野比政府查你有咩分別

想我地掛住玩就整好d個Server派到飛先啦

垃圾野

瘋狂禁左10分鐘都係please try later

??
不嬲都有

又死網

本身仲用到
一開始share出黎就爆撚晒ser
今次仲要係抽港豬最愛既機票

比緊錢國泰

完全入唔到

真係有黑警抽中半島

此電郵已被登記係咪當登記左？

留名

又想撚鳩我

又係呢句 屌那星

終於得

笑死

個網又學旅發局咁hang鳩咗

點抽 又唔得

一分鐘前成功

究竟填完登記資料要㩒幾多次立即抽獎先得

有無諗過登記身份證果陣D資料會去左邊，天才

載你老母
載咗N世

建立資料庫

一樣 係咪全部呢d公營機構都咁on9

陳易希？

又係星之傻閪整的？

一撚樣

我入到輸入資料果part不過無用
之後又係永世載入中
同埋個
reCAPTCHA過期幾次都未得

same 屌死佢

唔得呀

用乜鬼CMHK呀你

立即抽獎x9999次 ==> 此電郵地址已被登記

抽乜撚都登記唔到

點解柒嘢可日日發生 ？

係HKEXPRESS嚟
根本係利益輸送
用公家$幫奶共國泰旗下嘅hkexpress去飛！

我都係

佢個垃圾api 成日erro 500

仲要不斷彈返轉頭
之後reCAPTCHA又加多一層

去日本=on9
Hk express

試左好耐都係請稍後再試

可以skip reCAPTCHA
將佢個button enable 就可以

好on9

屌 入10世都入唔撚到

又稍候再試 冇次抽到

想拎人資料就比多d錢買server la

之前先開過聖誕篇 抽唔中

入電話都入唔到
點搞

唔好用電話
用電腦改code入去抽 但其實佢個api 有問題
手機電腦都唔得

即係點？甩咗api?

鬼識咩
點該？
教學

放棄
出返去第一個畫面又要入過電話號碼
on9到

屌。唔掛之入唔撚到。成班迫入去上星期仲好地地

有機會server overload
總之就垃圾啦

佢竟然彈返我去第一個畫面要再入電話
去死啦

入到去又load到載入中recaptcha又會到期又彈番轉頭

好on9, 不停試咗半個鐘都入唔到
放棄

上星期得架喎
今朝仲入到

可以skip recaptcha

點SKIP

應該成功咗，我都彈咗呢頁，話已成功登記

而家變到個recaptcha 禁完load左好耐都無反應然黎佢又叫我禁過

入唔到啊搞左幾個鐘冇反應
係咪注定不是我

同我一樣
忽然又得
奇柒怪

我嗰個係話「請您的確認電郵地址正確」
你之前都係咁？
冇打錯電郵 轉第二個電郵試都係咁

+1 我淨係見到可以skip左請稍後再試個通知

係啊

係咪每日只可揀一個城市抽？

官商勾結？？點解政府可以出錢買機票當抽獎比人 咁我區議會全部幫襯黃店做禮物。

冇喎，佢彈咗此電郵已登記，然後我出去重新嚟過，入完個電話佢就彈呢頁，我上佢官網睇話資料成功登記的話，一次就夠，之後唔使再入，只需要輸入電話號碼就可以重覆登記其他抽獎

點解我連入都入唔到

支那 server 急於要港人資料做智慧監控比對 IMEI 等資訊

你地點入到登記果版？？

hk no it

狂入

政府係想大家曬時間去分散對運動既注意力

重複登記其他抽獎即係 入電話號碼就可以抽埋其他地方機票？

點解？
7個月來政府點做嘢
大家睇得好清楚吧

當然係利益輸送
國泰奶共大回贈

same

咁撚煩 費事搞

佢寫每日有唔同地方可以抽，今日抽唔到可以聽日再登記再抽，而每日只可以揀一個地方，如果之前已經登記過資料就唔使再入，只需要輸入電話就夠，直到抽到or完咗

頭盔：應該係咁唔肯定

咩玩法

禁極都係請稍後再嘗試

可能

之前都有 但今日開始入唔到

國王的抽奬
絲打快叉電

3. 每次參與抽獎時，參加者必須且僅可在公佈的 5 至 7 個機票目的地中選取乙個。

4. 參加者在活動期間可參加多於一次抽獎，但每日僅限一次。

5. 參加者於每次抽獎可選擇曾經挑選之機票目的地或新的機票目的地。抽獎系統將每日抽出得獎者。

6. 該日登記但未能中獎之參加者會自動進入翌日相同目的地之抽獎之中。

7. 參加者可在翌日通過重複選擇前一天挑選的機票目的地或新的機票目的地，以增加中獎機會。

8. 參加者於每週參加抽獎的次數愈多，該週中獎的機會愈大。

9. 每名參加者在活動期間內只可中獎一次，中獎後不可參與其後在該抽獎網站上舉辦的其他抽獎。

點整

打完電話就繁忙

依家連個網都上唔到喎

on9。仲倒數緊

垃圾大抽獎

入都入唔到
垃圾到

On9 睇到佢倒數又禁唔到立即抽獎

戇鳩，未參加就完撚咗

臭西垃圾

真 好L on9

屌 我唔撚玩啦！

係咪未公佈結果

之前個得獎名單好似好多重複中獎既

快運係咪唔包行李

點睇

屌你老味登記完
都唔彈返封confirmation email 俾人，on 9?

咁快諗定？中到/入到先算

1000幾個unique result
應該係試run

遲下全世界將黑警列為恐怖份子不得入境

原來計埋d空白位 應該唔會咁多重複掛

Passport都比埋政府 不了
後生嘅佢仲唔mark實

唔係今日先第一日？

個正苦會冇你passport資料？

上次未撚夠
今次撚足八個星期

有冇人中獎？

笑死 你知唔知passport係點申請？

順手要埋你電話email

電話email名passport咁順攤一次過比晒正苦呀你地
跟手track到你幾多野又同你講咩

唔好天真啦 會無你資料？
你難民游水嚟香港？

啲port狗也不屌

搞個濕鳩弱智抽獎就買起你班人

唔係 前兩星期都有

撚有話玩？但唔該用下腦

正苦最有腦囉得未
派獎得民心添啊

啱啊 個正苦咩都唔知 你叫咩名都唔知
你話笑死唔笑死

blocked

屌你8點起身終於有得抽

點解我重係入唔到個網

屌老母

你的電郵已登記 咩料

P牌block人 笑話嚟？

搞啲垃圾抽獎活動想冷卻社運，個網都上唔到，死咗道氣咁。

終於成功

passport俾埋政府?
政府出嘅嘢 政府冇記錄ga咩

點解可以咁廢

你整身份證果一刻就有哂你資料咪咁ON9好嘛?

其實點揀目的地點解我冇揀過就畀個溫哥華我

強烈支持換返做武漢機票
振興大中國經濟

其實點揀目的地點解我冇揀過就畀個清邁我

揀完目的地張相，先㩒「立即抽獎」

+1

登記完，一個電話號碼就俾人check到姓名 護照號碼 email

比錯左ID NO. 點算呀

用bno抽得唔得lol

yes

屌 以為有得個個目的地抽一次
揀左 Chiang Mai
我要溫哥華呀屌你

如果只係諗住抽機票去日本嘅話去呢到抽仲好
唔使比資料政府之餘機率肯定大過政府個抽獎
而且仲要係ANA

溫哥華冇野玩

等下星期

幾鍾意西雅圖

冇反應架wor,下面欄野淨係可以左右掃

想要LAX

係呢頁揀喎

下？佢1月3號先開始喎

做乜鳩成田個度可以出現左4個LOMAN CHAN

仲要4個電話都係79 字頭得尾個number 唔同

點解可以咁多日都係稍後再試

ADL AKL YVR SFO

公布咗上周結果，睇唔到嘅

你睇番得獎者名單
再揀日子就睇到了
好想知呢個世界有幾撚多個LOMAN CHAN

可能同一個人

Where ？ 而家係咪改左？

真係改左
佢今朝真係幾個LOMAN CHAM

有冇人中過

兒登係咁上水平

今日個網上到嗎？
我上左成日都上唔到

要用保密模式上先上到，咩事

係咪真係會抽到囉

造馬架？

你第一日知？

電話號碼
42 字頭有1個
51 字頭有6個
53 字頭有2個
54 字頭有2個
56 字頭有1個
57 字頭有2個
59 字頭有2個
60 字頭有12個
61 字頭有13個
62 字頭有10個
63 字頭有3個
64 字頭有13個
65 字頭有3個
66 字頭有9個
67 字頭有9個
68 字頭有2個
69 字頭有5個
90 字頭有12個
91 字頭有17個
92 字頭有16個
93 字頭有13個
94 字頭有11個
95 字頭有10個
96 字頭有15個
97 字頭有10個
98 字頭有12個

再比對電話號碼字尾, 更新後名單裡的頭尾四位號碼重覆多次的情況減至每號碼只有一次

睇唔到得獎名單

個中獎機會無啦啦又歸0

其實有冇人真係中架？ 佢又唔係每日update個中獎list

逢星期一up

有同事中左東京

咁堅

我細佬中ICN 佢俾你選5個option . 6月30前飛。復活節冇晒位 。要自己俾稅。俾完時間佢再覆你得唔得

有無得轉讓

冇啦！跟晒名。

抽咗先講

佢登記左第幾日

佢話見到個中獎機會係3

中完都去唔到喎咁

係咪即晚Email會收到通知？

中獎係咪第二日唔準再抽？

無問呢樣

中左無得再抽
佢會show你中左奬

即日知？

第二日
email通知你

又來套個人資料
唔貪小便宜

以後都冇

中洛杉磯光復香港 時代革命

恭喜晒

7日抽 泰國中唔到…

公喜公喜

今日好似無法成功登記？

又冇份

壞左

每名參加者在活動期間內只可中獎一次，中獎後不可參與其後在該抽獎網站上舉辦的其他抽獎。

都係呃人架啦

我琴日都以為係呃人😝

仲未中到

如果獨遊就無所謂啊

但我2個人抽

依家我抽到

咪又係要買另一張

變相半價

唔平得去邊

想中美國

如果本身就諗住兩個人去旅行
咁有半價緊係好架

中左Sydney 岩岩換左5月尾去

玩極都無冇份

即係一㩒就知中唔中？

一樣
無咩抽獎運

半乜鬼價
税燃油都佔接近40%

單人去/接受到唔同機就ok
如果買，特價都貴人幾百

不過有得中係好

另外一張機票可能用里數換就算數

又唔中，屌

我都抽日日都抽都唔中

中左用bno再抽？

已放棄抽. ...半年都唔洗去旅行,
除非去買口罩

3月全世界都禁香港入境啦

Dear Winner 致得獎者,

Due to the outbreak of novel coronavirus, we understand you may concern the ticket redemption handling accordingly. Hence, we have prepared the below frequent asked questions for your reference.
鑑於新型冠狀病毒疫情事件，我們明白閣下對機票兌換安排的關注，因此我們準備了以下的常見問題作參考。

Frequent Asked Question about air ticket redemption 常見機票兌換問題

1. Is rebooking allowed to a new travel date (or time)? 得獎機票可以更改旅遊日子或航班?
Yes, rebooking is allowed with rebooking fee as stated in the redemption form T&C. For special ticket handling and waiver, you may refer to Cathay Pacific’s website.
訂票一經確認，乘客其後如欲更改旅遊日期及航班，乘客需繳付手續費，詳情請參考兌換表格的細則。關於特別票務安排，請瀏覽國泰航空網站。

2. Is rerouting allowed to another destination? 得獎機票可以更改航線?
No, the prize is on selected route. No rerouting is allowed. 得獎機票不可更改航線。

3. Any extension on allowed travel period? 可以延長得獎機票之旅遊出發日期?
No extension on travel period at the moment. Though, be rest assured that we are monitoring the situation closely and would take necessary actions if required. 暫不可延長得獎機票之旅遊出發日期，但我們會留意最新情況而作出適當的安排。

4. Can the prize ticket exchanged to cash or Asia Miles? 得獎機票可以兌換現金或亞洲萬里通積分?
No, the prize ticket is not convertible to cash nor Asia Miles. 得獎機票不可兌換現金或亞洲萬里通積分。

Owing to substantial enquiries received, the response time of Cathay Pacific Airways will be deferred to 7 working days upon receiving the redemption request.
Thank you for your understanding.
由於近日收到較多的查詢，國泰航空需要7個工作天回覆兌換機票的申請。多謝你的諒解。

HKIA promotion

上個月抽中CX東京 換埋5月飛(要補$752稅/附加費)
已經預左80%去唔成改機票要再補$500

完全唔記得仲有呢樣野

無得揀時間？

咁多人棄抽都唔輪到我中🙄🙄🙄

book 左六月飛
去得成機會50/50...
最多蝕$1700稅/附加費

冇飛好似可以退返稅

抽左成個月日日抽都冇中過

你地唔會夠我慘嫁啦.
我個張係高雄機票.
短途機票 2-7日.
去台灣要隔離 14日.
咁咪即係班機都miss埋

中左紐約 交埋稅4月尾飛飛唔到既話都唔知洗唔洗倒蝕取消手續費

點解咁多人中到既

因為唔中嗰啲唔會上嚟講

有無中獎台北高雄機票苦主???

有無人中

屌你老母抽撚左一個月

每日堅持咁抽 每日都唔中！好撚野

抽中左去吉隆坡都唔知仲去唔去好

AGGER

一開玩到而家 未中過

我已經兩個電話號碼，兩本護照號碼去抽，但咁耐都無中過

改機票可唔可以改年尾去？

稅同埋燃油附加費幾多錢

要你六月底前飛。。。

咁改黎都冇咩意思
六月前應該疫情仲未知係點

日日抽
未中過

我想知中左嘅話
係一人來回？
定係雙人來回？

屌未撚中過

Me too

冇見到有東京?

剛剛個星期有

我意思係抽獎名單冇

又唔中

有無台北 台中 高雄 機票苦主???

依家點處理？？？

台北，跟中介買比人食450 暫時未拎返錢

點比中介人食咗450???

但飛台北機場稅唔係 750咩???

同埋而家台灣都唔知幾時先入到境啦...

都唔知點解唔換過個地點比我哋....

抽極都唔中

我回錯sorry 我係自己買跟中介

真

想死就飛

又唔中 仆街

想問中嗰啲人係咪一大早抽
就嚟抽到灰

又唔中悉尼

係咪短途易中啲

好想抽中美國

西岸+東岸遊

邏輯上係

佢長途/短途都係差唔多數量

個個覺得長途抵
自然多人抽長途

除出來 機率 長途會比較低

其實唔中好正常咁撚多人抽你六合彩都唔係成日中啦

更何況呢個唔洗錢冇成本每日入個電話就得

嚟到最後一周

都未中過

日日抽
未中過

中左新加坡，原本3月去

但係已打左去cx取消

連續幾日登入(同一目的地), 竟中獎機會係零

一轉短途就中左

有冇得退稅?

中咗 但想問限幾耐要去
家下咁嘅時勢...點去

短途其實俾完稅同uo爭得唔遠
當然uo同cx冇得比較

差好遠wo
cx 去日本差唔多3000
你長途稅都2000
我搭qatar/聯合先2900/3200

Molamola

無中過嘅舉手

CODE都無收到

抽左成兩個月日日抽都唔中 不過而家抽中都未必去到 算

因禍得福😂

平時抽咩都中 迪士尼又中 口罩又有 係呢次冇 睇黎真係太幸運

here

完

中肺炎旅行？

百無

依家中機會應該好大. .

乜都無中過

中咗清邁，去唔去好

我都想中呀

無中過

清邁得12張都中到

我特登揀東京都唔中

可能清邁無乜人揀😂

清邁都幾平下